同羊仔一齊做左兩個禮拜gym終於有成果。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

before

after

有冇咁誇

改圖？

羊仔操到變撚左老虎

可唔可以屌吓我

係咪飲奶粉嫁 咁大隻

叫你唔好一日打十次飛機嫁啦
打到一邊咁大隻

羊仔

連登實力派羊仔KOL......

呢個真! I am一線KOL

你好似暑假已經操緊？

操羊仔

羊仔咋 關你撚事咩

你頂多二線頭

操到大隻得濟

樓主個樣

肥西

想比羊仔屌👉🏻👈🏻